人民日報--建議台灣同胞進入大陸包括港澳地區必須要書面承認台灣是中國的

1/10

邊個中國先？

頭先有冇人煲衲？

垃圾狗